呀依呀依哎 放工玩跳閘

呀依呀依哎 別再買飛改跳閘

g持

齊齊練跳 黨鐵咪撚比佢賺

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

綠色線制霸

其實係咪大力推就得

有冇手足知東涌情況點樣

冇人知咩歌?

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

今朝見前面個個大大力推推過左 搵次試下先

全面抵制藍色餐廳
打經濟戰啊要

絲打我生得矮呀一定仆

灣仔推唔推到

銅鑼灣跳比人捉 無人幫
太多人跑唔到

捐深水埗見過呀伯捐閘

牛油烏蠅?

butterfly?

係呀

我問佢叫咩名即刻用手遮名牌 之後叫我出返閘

想問一下
滾筒式既 大力一推
上下扇式既 下面剔上我
咁前後式既閘 點破